法國每次聽安災仔講 新機唔lag 走去轉會 但次次都伏

今年又有幾多人中伏😅

翻譯:吠吠 吠吠吠吠 吠吠吠吠

😅

用緊one plus 3 Android 8.0
好意外竟然唔lag